好奇一問連登有幾多韋斯咸球迷

如題

有時會睇一兩場
屋企有3件波衫
有樓主sr

多過我地鏝狗

@毀屍函

冇辦法啦上場贏咗

有睇
有波衫
不過唔係球迷

想問主要係因為見到facebook個香港group大都係鬼佬咁